有冇人重未買到3M濾罐 60926?

頭先係灣仔執笠倉買左,$219
見到重有貨, 未有既快D去買

我想要呀
ching邊頭方便
可唔可以幫我要兩對

華泰係咪仲賣緊400

Ching你住邊頭
拿拿林出去灣仔買喇

DIU夠我係到買2對

對面海
番工先過海

push

希望聽日晏晝去仲有

希望喇,而家周圍都缺貨

再推,尋日見到好多人都無裝

邊間執笠倉，灣仔好似好多執笠倉

呢隻咩mask用到

BTW知唔知邊到重有豬咀買?

6xxx系列
750x系列基本上雙咀既3M豬咀就岩用

間野個名叫執笠倉

其他個D係咪肥仔開倉個D黎架?
執笠倉得近地鐵站有炸喎好似

有冇人知,要幫人買

灣仔好似得一間咋 a3出口

係啊 仲要有啲食人血饅頭 炒貴個價

219,算良心價喇

PISH
推到人人有裝
同有人答我邊到有豬咀買

呢間都有賣，俾人買哂

新填地街應該大把
不嬲都多嘴 係餅少啫

已買好似仲有好多

深水埗執笠倉有無?

仲有無啊

灣仔賣晒

知唔知仲有邊到有？

lm

推

pish

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

尋日去問無晒嘴

想問下邊到有嘴買

嘴應該多 新填地街好多都有

有無巴打知 灣仔係咪賣哂？

219蚊良心價
平過去淘寶

啱啱問咗 賣晒

重有邊到有

尋日睇到個post就好

剛剛去左，冇

已經賣曬

屌 無晒

我連豬咀都無 新填地係咪有3字頭既套裝頂住先

大家如果想買可以去灣仔譚臣道 嗰度有60928賣不過價錢係人血饅頭價$300 。
急住要的話可以去睇下。

留TG我俾你

連登有愛

不過我都叫有份牛工打下
巴打個嘴留俾啲發夢嘅少年少女喇

想識朋友可唔可以都留tg

我都想買

仲有嘴

冇問題